飛踢救人既手足不停比五毛鳩吹話比狗拉左

咪撚信
佢地目的係嚇鬼 唔想有人再打狗
班手足救完人已經全部安全離開 後面跟本冇狗追

堅？

呃你有錢分咩

其實條片睇落 嗰隻防暴係冇追
一路都唔明點解有人可以睇得出佢比狗捉咗

Black bloc 撚認到咩
一口就話拉咗嗰個係就佢 on99

真

唔係飛踢個個比人拉

HK Rider

想知手足係咪真係冇事
希望被捕係撞車

一個都無比狗拉
全部安全

有片 冇事